有冇人個髮旋好少頭髮

我唔係甩頭髮 係髮旋特別疏
做過頭髮分析 我其他部位 一個毛孔有3，4條頭髮
但髮旋位一個毛孔得1-2條
頭皮有少少敏感同有角質

最慘係呀哥都有類似情況但估唔到我都有
唔似係遺傳 我呀媽/呀爸果邊都無人有甩頭髮
但偏偏我同我呀哥都有髮旋少頭髮既問題

而家頭髮產品既人建議我用 peel mask 清下角質
試用防脫髮洗頭水 同埋 洗頭要過兩次洗頭水

希望會有改善
唉 好彩人生得高 平時無咩人睇到

禿頭

咁都唔係甩頭髮
唔好呃自己啦

啲人地中海都係由個轉開始禿起之嘛

有啲人脫髮係前額脫先
有啲係頭頂脫先

生得高但禿頭有撚用咩

隔代遺傳

訓覺起身唔覺有不正常既甩髮
沖涼都無

係屋企人講我先知 自己根本睇唔到
（正面睇好正常）

我d頭髮多到個旋都睇唔到

巴打你去邊間做頭髮分析 幾多錢？

間野呃鳩你，你係甩頭髮，食藥啦

用drd 洗頭水啦，好似唔錯喎⋯⋯

太遲了，食藥最多都係keep住啲頭髮唔甩

推

最好睇下醫生啦
盡力救得幾多得幾多 而且我之前睇X善中醫醫頭瘡 個醫師話毛囊未死仲有機會生番D頭髮嫁

Ching 有冇多d hints 間中醫🙏

叫德SIN 佢呢間野本身係中醫館 有明星睇幾出名 之後開左呢間專睇頭髮問題 佢仲有係新城星期6下午有個講護髮嘅電台節目 自己google下應該唔難搵到

Thx ching 賜酒

咁都唔係甩